скомпилированый проект 
http://www.count-zero.ru/2017/pcd8544/#4

сборка: make all
прошивка через USBasp: make install 
очистка проекта: make clean

ВНИМАНИЕ: перед прошивкой нужно отключить 
дисплей от микроконтроллера!
